警駕車上班 警署內泊車撞爛泵把

中午12時19分，有警員駕私家車返回中區警署上班，於警署內停車場泊車期間失事，私家車車尾泵把損毀脫落，涉事警員沒有受傷。警方正了解意外起因。

聽聲都唔停

渣ga

阿SIR揸車唔使你教